你哋班連登仔會唔會黑心咗啲啊？警蔡都係人命一條

如果你仲係咁諗嘅，去做黑警啦，仲記唔記得721，831啊？我屌曬你哋啊！

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

多行不義必自斃